# Datenblätter

Hier findet sich eine Auswahl von Datenblättern zur verwendeten Hardware.
Diese liegen hier als lokale Kopie, damit alle Kursteilnehmer nach dem Auschecken des Repositories sofort alle grundlegenden Informationen auf ihrer lokalen Workstation verfügbar haben.

